大家以後得閒想飲台式飲品可以簡吓呢間

可以

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

定延都話聽日會罷工陪我

是
印囝星期一罷工?

出門口個陣突然昏迷不醒

但佢都唔係全線分店休息
似驚受波及多啲

朋友係裡面做話係因為只係冇人返工咋

咪撚吹奏啦
借機用政治做廣告 最討厭

想食日本野都可以試吓呢間

百里香罷喇罷罷罷咗未？

百里香已永久罷工

咁打非中罷咗未

印仔